[突發]高達追擊袁弓夷！

花生台呢啲垃圾節目不PO link

呢隻靠寄生喺政權既乞衣唔係啞左好耐啦咩

狗屎垃圾都做KOL

邊撚個黎

見到高達入咗嚟
點知得個廢老？

李咩達？

唔攞班泛民去處刑示眾己經好對唔住咁多年既香港人

講得好好
大紀猿真係鳩up王黎

可唔可以講下乜嘢事

收皮啦低級政治演員

民主黨李永達，綽號高達

#7近排咁勤力

Who?

認唔出

以為會係高達斌

都冇糧出 不了

上次喺度話袁弓夷用政變嚟講美國選舉問佢知唔知乜叫政變
我心諗 你是咪On9？
政府公務員協作舞弊整走總統唔係政變係咩？
你總理飛咗出國外你內閣啲馬仔唔俾你回國自立為主都係政變啦

一定出軍隊先叫政變咩？你都on99

不過袁弓夷吹水唔抹嘴又真嘅

有你認證高達係奶共狗